人死前有咩好做

犯法野去旅行唔洗講

如果死神話你聽你24個鐘後會離逝
諗下自己做啲咩/見啲咩人先會令自己無悔呢一生
同埋寫一封自傳 等人可以透過呢封信認識你

一樣都諗唔到
唔想人認識我 最好冇存在過

因為呢個問題我諗咗好多年都諗唔到

幫你推

銀行財仔盡借

All-in Alphabet （Google母公司）

唔要錢

裸體上街，打劫銀行，大鬧彌敦道，係天橋派錢，去以前間中學到屌柒啲老師。
最後就係同初戀女友講翻聲：我一直未忘記你，你要好好咁對自己，揾翻個好男人，因為我唔可以一直守護你支持你。。。。

我死左屋企人知就夠
廢事其他人唔開心

做之前一直唔敢做嘅嘢

得死唔敢
其他野做黎冇意義了

食個早餐先啦

好好感謝你既父母

感謝佢生我出黎受苦？

用晒成副身家食好西